求 admin 幫手 del post

土瓜灣有人企跳

現場消息已證實係虛驚一場，請 admin 幫幫手盡快刪除

另一個同類型POST

因為已經搵到人喇，請DEL POST